開路去理大 雙重圍魏之法

而家彌敦道手足既問題係 開唔到路去理大。
如果我地開唔到路，咁不如要佢地自己比條路出黎。
叫尖沙咀手足燒狗屋 封晒尖沙咀狗屋出入口。
入面班狗出唔到黎 一定會叫最近既油麻地 佐敦黎增援。
咁原本守路既個班狗就自動走左，可以由彌敦道轉入理大。

推 現場有冇其他人睇到

後面on99企晒係到

手足睇到嗎

尖沙咀手足

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

投你老母 一條警犬都未死

推

同埋油麻地 佐敦 旺角手足 唔好走 前線打緊架

快D成堆人衝去啦仲留係度不停食TG

如果有車開路